林鄭又喊

媽媽

哭𠹌咗

出得去果d根本就無恥
唔會因為佢滴眼淚而唔出囉

收皮啦！

大家唔好忘記

收撚皮啦佢

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論地方 :

冇睇佢...等CAP圖

一早封關咪唔洗搞到依加咁囉

唔好喊啦
大家原諒左你喇

鱷魚淚

咁原諒左迖哥未呀??

媽媽

.
.
.
.
.
.
.
.

香港人對住佢地班仆街仲想喊

食屎啦

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

邊單係車仔麵

滴多兩滴白花油啦，淋病正仆街

講得好，你點對得住香港市民

達哥無喊

冇睇
一個月前的言論就可以Bin佢屍

佢一個口罩都冇派比我
扮喊就得架啦

佢喊... 應該問佢, 就係佢當日唔肯封關先搞到今日醫護咁辛苦!!!

佢兩個仔係咪仲向英國

一個係德國讀書

同2個仔返大灣區歎好過啦

Ching訓左好耐?

係邊個唔封大陸關
係邊個當初堅持唔戴罩
係邊個調晒d警力去打市民唔做防疫
係邊個要抽前算帳醫護
係邊個唔肯用解放軍吉地做隔離
係邊個仲搞禁朦面法
係邊個整唔見晒d口罩儲備
係邊個帶頭要復工
叫你做十
你就做一
鋪鋪玩作對
唔是香港人自救我地死撚晒啦戰犯

喊你老母

邊個係達哥

我都唔係好知
好似個鬥魚直播主?

英文文宣 國際枱面 反cup 佢

咁撚耐都未中武肺仆你臭街

喊咩鳩 你跳樓死好撚過啦 屌

原諒佢了

次次見親呢幅圖都想拉佢成家出黎打靶

佢講乜嘢講到喊

食屎啦你 林鄭

無用架喇 收皮啦

Lit shit

想知

收皮啦撚樣

希望佢兩個仔中中中中
支那肺炎 係外國無得醫 又返唔到香港 睇住佢地慢慢慢慢等死

最緊要人有事

Miss 咗，發生咩事做咩記者會會突然喊？

佢諗起全香港搞咁耐都咬佢唔食就笑到想喊
日日出班狗咬你地就食到應一應

屌人食車仔麵

哭𠹌左

淋奠咸左

春袋爆左
機場和你飛14日

屌啲人去為左食車仔麵 搞到社區爆發 對唔對得住班醫護

屌佢老母，做唔到野翻屋企喊啦！

計中計中譯中計

人要中

7婆做乜鳩黎? 冇睇

食屎喇

整濕左個口罩、好浪費

【16:29】林鄭月娥最後向所有在前線的醫護人員表示深切敬意，指由於疾情有感染風險，令參與的醫護人員及其家人有感染危險。她語帶哽咽指，「這班同事已經好有毅力抗爭數月，如果這個時候由於少部份人故意違反家居檢疾令，出去打下波、食下車仔面而導致社區爆發，我請問佢哋對唔對得住呢班同事?」

開到聲話車仔麵？

係

同問 樓上個長毛仔係邊位?

佢跳樓都冇撚用架啦

佢最冇資格向醫護人員講嘢
之前仲想聯同 ha 高層秋後算賬

個個唔出街，但係關口依然可以出出入入有春用咩！ 講一套做一套，演員黎

妖

你老母戇撚柒鳩

收皮啦屌

你又對唔對得住佢地啊柒婆

佢撚有資格

你咁樣係唔會令到我驚架
收皮啦屌你

香港政府一個口罩都冇安排畀市民
今次全靠市民自救
唔該大家爭氣啲
唔好再聚會 唔好再一窩瘋行山bbq

btw喊你老味

一月叫話封關 死都唔理 去到三月尾先喺度喊晒口封關 假到呢

你條撚樣 最無資格講呢番說話 食屎啦

屌你老味

唔清算罷工醫護喇？

做咩嘢

喊，佢害撚死左幾多人，口罩都買唔到，封關又封唔到
中國咁安全仲要搞武漢包機

好難比你隻惡毒婦人呃到囉

吊高你阿媽個海
喊妳全家死吖

原諒了

其實去到今日睇番轉頭
你就明白佢既說話既真正意思

當日如果肯封關 都係封唔倒中國
去到今日 仍然係封唔倒中國
而777都知道中國先係最主要既病毒源頭
所以佢先會話封同唔封都無乜意思

777：喊但我唔封關，吹呀？香港人快d可憐我啦

好撚LIT 果個柒頭

家下先封香港既意思:
唔好俾外國經香港惹番大陸呀,大陸零感染啦,你估真係為香港呀...

好撚大粒wo
喂 有冇顯微鏡借嚟用下

其實封關有乜用 新移民 留學生都有香港身份證 除非封到香港人都唔比返香港

返到後台:
林鄭:我係咪好好戲呀，呀邊個邊個，幫我打比HA問下到底張罷工名單比到我未，一搞掂呢單野我就郁架啦

搵我？

有喊喎

到底佢喊乜撚嘢

做下戲姐
心入面仍然諗緊「極端手段唔會得呈」

鎖匙仔Lit Shit

佢真係幾白滑
仲要又高又瘦有長腿
留返長頭髮, 帶隻大眼
應該好屈

你老母公司個藍屍係到話覺得佢女人仔好慘

知道廣大市民無酒飲，林鄭媽媽眼中流出黎既吸係眼淚……而係酒精

重口

真係要捉撚晒班隔離偷走出街既撚樣

落地獄啦死八婆

落地獄先啦

哩個真 鱷魚淚。
不過亂出街都唔應該啦
當然哩個兩件事嚟。

屌 好真實

應該Pin 呢個

一哭二罵, 但永遠唔會上吊

邊大邊細鬼鼠眼

鳩up ,最緊要叫人返工

又係呢啲單眼皮樣

頭七都唔好返呀

廁紙型過長子貢多

垃圾狗官

喊佢老母咩

冇人想知

Vodka啦

真係想問佢唔封關令到呢一系列事情發生，佢又對唔對得住醫護啊

好撚嘔心

林奠帶頭唔帶口罩 毒害香港人

媽你老母西咩！Block

捉食車仔麵條友打靶啦，我係777就趁機會恢復死刑。

鱷魚淚
收翻埋佢啦唔該
真係好嘔心

好屎戲，成個垃圾政府d女人淨係喊喊喊

假仁假義

滿手鮮血學人喊

感謝包唔包罷工救港嘅醫護

上次條八婆喊完之後死咗幾多人

女人喊，第一次就殺晒，第二次仲有用，第三次已經無用，第四次就討厭。

喊又點？
話知佢死。

一邊殺人一邊哭

屌你老母

問咗 Merkel 未

屌 喊乜鳩

我宣布連登決定原諒林鄭月蛾

你啲friend?

2個仔搞掂左，武肺？

柒婆 哭了哭了 是不是醉

全香港人都未喊 佢喊乜撚 前幾日重有手狗比狗咬 喊乜撚 輪到下世都未到佢喊

有條撚樣1月底果時話，封關係歧視

見到達哥減 我都減左😭

真係好噁心
明明最對唔住醫護既人就係佢

佢個廁紙似返個人樣…不過其實係咪佢親生架

一味整係識喊，做下野啦

仆街柒婆！早啲死啦！唔好留係度害人！

收皮啦 果幾滴眼淚換幾條人命呀

屌 一唔關大陸人事就扮正義

雪菜

好撚想嘔

如果今次香港避到今次災難
我願意被林鄭灌醉發生親密行為

話黑警同醫護「抗爭」咗兩個月嗰陣

Dllm用「抗爭」兩個字簡直係侮辱班真香港人呀

又賴落市民到?? 你肯封關, 強制檢疫就冇事啦 dllm

因為似條臭閪

佢喊真係好。。。

嘔心啊

喊佢老母

宜家佢比人斬頭 我會開香檳

乜香港啲高官咁軟弱 , 成鳩日喊

大仔真係好777

今鋪實死得人多

執番兩個仔喇！

如果講呢啲on9嘢會令自己開心啲嘅，你繼續啦

屌佢老母

喊佢老母, 打人地D仔女打撚到手殘腳殘, 全宇宙第一毒婦

留名 留名

喊佢老母

屌

多謝師兄

鱷魚淚呀屌你老母
你堆籃店等死啦仆街

哽咽

假惺惺

鬥魚知名直播主都唔知？佢一日收好多架飛機架，每曰九點鐘都會用普通話讀央視新聞，有時都會讀下人民日報同環球時報，跟得好貼架以前每晚都讀個D乜濕鳩潮文依加改左做朗讀同歌頌共產黨偉大的愛與人類命運共同體的責任。

咁都抽到達哥水 又收左大j幾多沙律錢

啱呀 又唔係無人提你

關我撚事 拉

77台好波 完全冇提佢喊
片段就有播

無話原諒佢

唔係話有堅強嘅後盾咩

喊佢老味
一早封關無事啦

林生:我唔撚係想屌你呀，我想飲酒咋

抵撚死

減字同個喊字都未分清楚就學人借刀
人唔笑狗都吠